(漫畫)有冇睇初戀疆屍

睇作者都知 又係觀笑開場 狗血結尾

中意eva 但唔係真實
現實指宿 又唔坦率
幾中意江火野 以為二打六
細水流長咁交待中意男主角 可惜!

男性向定女性向野？

少年

bookmark OK 夜d睇

狗血以為係後宮

輕輕鬆鬆幾好睇，想知最後男主角揀Eve / 指原 / 江火野

eve 遲早會消失
但男主話永遠留住
老老實實 指宿真係完全趕客

男主有好幾次因為江火野動搖左
女二既下場都係冇乜好 告白我估實會有

呢套幾好睇

點解指宿趕客
傲嬌唔係多人鍾意咩
利申 睇到一半多啲

棄左好耐 垃圾

江火野大奶

傲得太過火
一d都唔嬌

男人黎 有鳩嫁

打死都要江火野
不過唔係女主rip

江火野太正
男豬死毒撚